第一次去高級會所做waiter 有乜野要留意

想做炒散 但無餐飲經驗
俾個判頭叫我去一間高級會所既餐廳度做

各位可唔可以俾啲建議我 唔想第一日就俾人投訴

d客叫魚子醬記住唔好攞個磅出黎

小心唔好扯旗 D女客好多都靚到癲

有客入嚟叫佢哋自己隨便坐就得

每次有客叫你 收完tips先好行開

How much

記得飲多啲水 去多啲廁所蛇王

唔係好明

真係唔識

自己袋就話啫
計公數就由佢啦

有客入黎要嗌21314

有幾高級先，如果真正高級嘅話你冇經驗絕對唔會請你囉，你敢問得嘅，間會所一定唔會高級得去邊

利申做緊馬會餐廳

門徒

...

嘩好威威阿

咁點先有第一次？

唔洗ga，對客對同事記住呢句：禮多人不怪，完

溝到個客分分鐘可以住埋豪宅
加油唔好放棄機會，80歲以下都可以考慮

做乜撚？

Royal級

搭晒帳篷咁遞菜，輕鬆

出邊餐廳做過幾年先，因為如果你零經驗嘅話公司唔會請你，畢竟公司專門接待一啲上流人物。

見到姨姨就同佢哋講"姨姨，我不想努力了"

所以樓主問第一次去”高級會所“，唔係問第一次做WAITER，你答乜9？

請問下邊度有得買啊唔係請問下點做

最撚憎狗會餐廳
做撚到仆街
D老屎忽又閪制度又僵化
完全唔可以有自己個人意見同諗法